蓬佩奧接受Sean採訪：.本屆政府不用病毒問題反擊是不可接受的

20210320蓬佩奧國務卿接受Sean採訪
1.布林肯的表現讓蓬佩奧國務卿感到羞愧以及感到危險
2.當CCP感知到了美國的軟弱，就會霸凌美國
3.美國領導者需要像川普總統那樣表現出決心
4.CCP在知道民主黨跟BLM深度勾結時就覺得美國會衰退
5.再次說，如果在現場一定會問病毒
6.本屆政府不用病毒反擊是不可接受的

敗登會ATNA

廢柴拜登
唔好對佢咁高要求啦
民主黨要去共做生意架

中共

好好聽wuhan virus

票就識偷 野就唔識做 美國民主黨真係廢撚到

唉 睇到好心up

老實講要追究真係要追究埋trump 一份，初期佢啲訪問一路都係咁提住佢份貿易協議同又雜種關係好好，所以對中國有信心，讚中國處理透明有成效，但比隻毒擴散全美全球，佢將自己連任份deal 放係美國人條命之上，個陣已經好憎佢，要追究支那賠償既時候可唔可以連埋佢同cho 隻狗判埋死刑

當共匪叫救命時
你要做嘅嘢係要狠狠地煮死佢

仲有荷里活人民幣生意

就算係CHO 隻狗果時都拎唔到病毒株，亦唔知畿內爆成點
果時全世界都係諗住最多好似SARS 咁佢自己放毒係自己屋企玩，點知會燒埋人地屋企

同雜種係fd 一路都講然後撚佢嫁啦。係唔知會爆到全世界一獲泡前題下，佢保住份deal 係正常。
你最多屌佢美國一開始有case 時，唔戴口罩姐

條左仔真係智尻障 2月1號封支那關已經行先幾步啦 初頭CHO同fauci仲叫緊人唔洗帶口罩架

仲有班傻尻new yorker市長 nancy pelosi仲叫人繼續出街唔洗驚

武肺！

好似佢做緊總統咁出鏡仲多過敗登

翻舊帳：“難道我們吃洋人的苦頭還少嗎？”
反擊：難道我們被武肺害死56萬人還少嗎？

講咁多, 尾國係外交會上咪又係染到唔敢睇.

+ 難道全世界被武肺害死3百萬人還少嗎？
“我們把你們想得太好了 !”
中共在講什麼有民主，心裡是否踏實，因為你們不能代表，你們只能代表中共政權（非中國人民）
中國既不能代表國際輿論，也不能代表所有其他未譴責中方的國家